[集思廣益］陳同佳點處理先？垃圾比卡超，讀多幾年書先啦

網上入台證申請唔倒其實好正常，一個普通市民都有機會申請唔倒，落地簽證根本好L正常，成班廢柴衝出來柒，
一個殺人犯隨時隨地網上簽證用遊客身分自出自入，佢話自首啫，一入境攞把槍周圍殺人咁點先如果係一個瘋狂殺人犯，話自首就咁返來香港，比卡超俾唔俾佢入呀柒婆唔好懶hi有初心啦

推1/10

2/10

推 3/10

推 4/10

同英國個單撞死人一撚樣
搞到最後咪唔移送
3個月後蚊都訓啦
屌
鬼叫蔣公剿匪不力
依家習熊熊一中原則
永遠都係政治凌駕法律架啦

真的
殺人犯可以自己買機票叫隻共狗牧師陪他上飛機就行嗎
誰要跟殺人犯搭同一班飛機 你要不要
陳同佳殺人一屍兩命還盜領死者存款 根本是畜生、賤種 、魔鬼
這種人渣敗類下三濫 ，死不足惜
共狗牧師還幫牠台灣找最貴最有名的律師要幫打官司
用屁股想想他錢哪裡來的 ， 共匪出的啊
到底要不要臉、 低不低級、 下不下流
找了台灣一些奶共的過氣政客馬英狗、陳長文、韓國瑜、柯文哲等，
國民黨的賤種哭哭裝伸張正義
屌佢老母、屌佢老婆，有夠下賤跟噁心的

殺人犯周街走
法治之都喔

到時陳同佳9入台灣隊冧幾件再彈出彈入返香港，又黎多獲初心條例

自推